一人一個見過舖頭用外語但用錯嘅例子

(1) Délifrance 入面報紙架寫住 Kiosque et les journaux （冇記錯係咁寫），正確係 Kiosque à journaux

(2) Aeon有間麪包店叫 La Bohéme，正確係 La Bohème

唔識法文

Fuck vegetable

目娱乐节今日

免費の午餐

fuck the duck until it explodes

日韓都得
之前帶過日本朋友食嘢
路過一間日本餐廳
佢話有啲日文字係用錯咗

應該係冇料？

2個例子你自己已經錯啦，鋪頭名鍾意點改都得架啦

東海堂全部廣告

translate server error

直譯就 無料昼ごはん

chicken power

求指教

有D商號特登串錯字，可能為註冊商標

日文應該無「免費」和「午餐」呢兩個詞語 ？
即係得「の」係日文 ？

La Postre

因為優の良品， 搞到大家淨係識呢個字

有間超級市場叫wellcome

Das Gute

真心唔知想表達啲乜，唔識改

sor 我自膠睇錯標頭, 原來係外語

免費同午餐都係中文黎
無錯

係喎，愈簡單愈難察覺😅
呢個會唔會同樓上講既註冊商標有關

係咪德文嚟
你意思係咪個字冇錯，但一般唔會咁樣用？